[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

幫幫手 小弟中文真係搞唔掂 又唔係讀法律系 唔知道要點樣打投訴信

我打左個template 參考左之前之前連登投訴師寫嘅一封信 求高人幫我改改

投訴蘇文隆法官行為不當

法院： 區域法院
案件編號：FLCC3419/2019
聆訊日期：17/06/2020

本人認為蘇文隆法官於2020年6月17日審理【案件編號：FLCC3419/2019】時，多次在法庭上作出不當的行為，包括但不限於：

a. 在判詞及審判上就香港示威者與警察的角色表達意見，內容片面，令公眾質疑其立場偏頗，包庇警方，欠缺中立判斷， 判詞內容令人擔心他在判斷案件時有「明顯的偏見」（Apparent bias)，直接影響案件的判決，本人認為蘇文隆法官不適宜審理相關政治議題的案件。

b. 蘇文隆曾經多次在審判香港政治案件時指責示威者，而在FLCC3419/2019案件，他甚至沒有完全瞭解事件發展而隨便判刑，並只容許辯方20分鐘決定於判刑後是否選擇上訴。

作為一個法官，絕對應該保持中立的態度，確保人人在法律面前都得到公平的審訊。
而蘇文隆法官多次以香港警察利益為主，儘管呈上法庭的片段已經足夠顯示被告人是和警方進行合理的談判，警方不受控制的推進會造成人堵人事故，而當時被告人的角色只是表達市民已經在配合警方的行動，並沒有有任何阻差辦公的行為。

c. 判詞中他為警方辯護，他指出警方有權衝上前推撞示威者，不然示威者怎會解散、現場秩序怎會恢復。過程中，部分人士被警方推撞倒地，身體有碰撞是不可避免，所有人必然預料會受傷，毋須他人提醒。難道市民參與和平的遊行集會，是要預計自己會受傷的嗎？

d. 蘇曾有其他疑似失當行為的前科，蘇的是次失當和前科，令人質疑蘇是否具備法官應有的品格和要求。

我知道大家而家一定覺得好冇力 但之前都有個紅官被我地投訴到冇得再審政治案 我唔係要求蘇文龍唔好做官 而係希望真係有一個公平少少嘅判決 我接受唔到一個後生仔坐一年冤枉獄 我地盡力做啦好唔好

希望大家一齊改下 跟住就print出黎投訴條粉皮 幫下手啊 好嘛！！！！！
唔該你地啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

推

幫我推啊唔該你地
我真係唔想見到個社工乜都冇做過就要坐
大家可以真係睇返條片 聽下佢講嘢

佢當時係希望警方推進慢少少 如果唔係真係會有人踩人嘅事件發生 而唔係阻住警方去拉示威者

佢係真心無辜
幫下手啊 每人加下幾隻字 改下幾隻字 可能真係可以救翻一個後生

上年有個設計師幫人執走咗個背囊 都係比呢條友判左一年

唔想再有呢件事發生 就幫手投訴 我求下你地啦好唔好

如果出事個個人係你朋友 你都會盡力想幫 何況而家係同你出生入死嘅人呢。

自推

幫手推多幾下

幫手推多幾下得唔得好panic

無問題

自己推自己

推啊 郁啊

推啊啊啊啊啊

唔好意思，想問下個email send 去邊

推呀
聽日就番公司print信

郁啊
你哋嗰班成日都講BNO嗰啲垃圾post就咪鬼上熱門啦
不如依家一齊救左呢個社工手足先！
唔該你地啦！！！

點解不推文
呢封信要print出黎 寄出去
我搞掂咗封信嘅template就會send埋點樣寄

Sent !!

[兄弟爬山] 點解遊行示威唔可以設計條路線係行山路？

幫推返

唔該晒你
感謝你
可唔可以幫我提埋你公司黃嘅同事都幫吓手

推啦 行動表示決心呀

Send左去邊
我打算寄咗出去先

係呀 救得1個得1個啦

謝謝妳

push

推啊
真係寫得唔好 要你地幫手的 唔該啦

Sorry P牌推唔郁
大家幫幫手足

唔緊要啊 記得print出黎寄出去就得 唔該你啊

自己推自己 郁啦肥婆

推啊啊啊啊啊啊啊

快ddd叫你嘅非p牌朋友仔幫我推下

推！！

幫你推

推到有template

Push

投到就得，行文流水不是重點

我擔心要係每人改少少？

唔該曬

推多幾下

推推推啊啊啊

推 推 推 ！

咁都上唔到熱門

Pushhhhh

Push push push

Pushhhhhhhh

郁下好冇

我唔想佢坐一年啊
一年好多架啦
我一日都頂唔到
救佢出黎啦好冇啊

嗚嗚 佢入左去走唔到架
出面嘅你地可以用BNO走 佢地冇架

推 已準備好投訴佢老母

再推

推爆佢

推推推！

一日都唔應該坐
根本無罪

佢老母個墳我都要起番出嚟

跟呢個表？

係！
打返d字落去就可以寄出架啦

推有用post
D狗官再咁樣判我地就日日寫投訴信

good 推推
一次寄兩封

再推推

真 日日見到BNO打飛機post上熱門真係火滾
救左依家水深火熱嘅手足先okay?

感謝你見你推左好幾次

唔該曬你

連登投訴師請再出動

推到佢地出黎

建議share link去其他熱門post

負評個個祝福你早日安息

好！

721831101111

再推下

up

跟住你封信， 封封差唔多唔會理你架

推左先

係啊 就係希望大家改少少字眼
起碼投訴左 至少唔係冇表態啊

謝謝妳！

推推

推
之前都成功過
今次都一定得

係大家唔好放棄啊好唔好 嗚嗚

唔該你

要有100萬個投訴信

要親自郵寄方式

推

但寫信之餘唔好遺忘我地仲有好多愛國愛港好官等緊大家表揚

各級法院出色法官大全（截至12/6/2020)

我地得嘅！
我叫左我爸同嫲嫲都投訴架啦 我地一齊啦！

投訴埋呢堆死仆街

投訴完就甩P架啦

謝謝菜菜

推!!!!

謝謝老老

幫推

樓豬 pin

樓豬慢左！pin左啦 sorrryy

support

相由心生完美試範

Up

真 佢真係好大陸西味

謝謝plus巴

Pin 呢個樓主
入面係下載投訴信

Pin左！麻煩你啦真係

推！！！！

唔該曬大大巴幫我大大力推

Pushhhh到投訴師進場

投訴重點

判決偏頗

被告2017年社工高級文憑畢業，為一名關心社會的人士。他曾參與不同的社會工作，例如在2016年關注學生自殺的情況、關注智障人士，證明被告熱心關注社會的不同福祉。

辯方交出兩件案例，分別為有關交通的阻差辦公案及在2014佔領行動的阻差辦公，希望能夠減輕刑罰。

辯方律師指出，被告為一名社工，一經定罪，社工註冊局能作紀律制裁。而且，被告在第一次提堂時仍穿戴着頸箍及病人服，身上仍留有瘀傷，上庭時違反了醫生的留院指示。可見，被告已經承擔行動帶來的後果，所以建議罰款作為恰當的判刑選擇。

除此之外，辯方律師指出根據片段，當時被告並沒有作出襲警的行為、沒有手持任何器具，只用了其身驅阻撓正在執行職務的警員。事發時只有一人，不見同伙，也只有一名警員受到阻撓。

被告沒有任何刑事紀錄，不應以監禁作為刑罰，即使嚴重如襲警罪，也不會有如此嚴重的刑罰

招顯聰阻差辦公加拒捕,都只是三週。社工一年好誇張

0ush

可以點樣改？
係唔係都係投訴信再加呢個例子？

幫下手足啦
23歲咋

不用特登改, 內容不同才有用,不要變一式一樣

Ya 知道啊
改下用字應該okay !!

謝謝幫推

幫手推

唔該蘋果c

其實好多人都好懶，
不如樓主出個template 俾人寄信
係有d 衰
但香港人係速食

Btw 之前投訴蜈蚣義個template 有冇用？

推
想問下寄信嘅話係咪要寫真名

熱門

同問

Ya我知啊 上面嗰個我打架
不過要大家幫手再fine tune
我唔係讀law個方面好驚唔夠formal同冇理據

就係應該唔可以用之前嗰啲
佢應該係要每一封都有少少唔同先會受理

係 不過放心
其實好多人做陪審團都會比真名
所以投訴信根本唔會點影響

是的啊

推！一定會寫。

仲未上到
好多人已經幫緊我推

多謝樓主

係 真心
我真係唔想蘇文隆再害手足
Panic左一日 就黎癲

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

推爆佢dllm

一定會寄，有無用都好，做咗先，否則好多寃獄

繼續推。

我以為個post有閃電公仔就係

Tui

講得好好
如果我係佢嘅話 我都會想香港人愛我多少少
佢已經盡左力保護我地架啦
大家唔好懶 我拜託你地

係！
辛苦你了
無論點 都做左先
放棄就一定唔會改變到件事！

推！

我想問點解熱門冇呢個post
係唔係我開錯台

支持唔好放棄手足

Push push
聽日print

謝謝妳麻煩哂

我地聽日一齊print啊！記得啊

Push push push
我想救你出黎啊

係即時熱門

其實就咁copy我段嘢都應該可以
不過麻煩大家改改字眼
改少少用字就可以

Type上去條link print出黎
寄出去 拜託大家了

push dllm

我見到了！！謝謝你們

推推推唔郁推推

下次開時事/ 吹水台會好啲

好
本身以為政事下次會記得

辛苦大家幫我push

推爆佢 我要蘇文隆退落黎

PUSH

推

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

Pish

屋企冇得print
返公司搞

繼續推

我搞掂呢壇嘢 pin你呢個！！
或者可以開多個post 我地一齊推
辛苦你了

投訴信格式，需要用筆寫或打字寄往
香港金鐘道38號高等法院大樓 公開資料主任 高級司法行政主任(投訴) 電話:2825 4593
傳真:2530 5102

謝謝妳！！
記得提下身邊黃同事一齊print
拜託你了！

呢個係for查詢的地址

P牌推唔郁都幫手

推。

畜牲狗官

聽日打完寄

推推推

幫推呀屌

推 會寫

有用 推！

tui

推唔郁

撞

pish

有冇判詞原文？

pushpush

寫封信唔係好難姐

大家可以用埋我呢個版本

推啊！！！！！！！

p牌仔推唔到
但投訴到

爆

佢

老母

多謝你地

用佢違反乜野法律觀點去駁 唔好用自己感覺去駁啦Ching

推呀推

留名
唔可以再俾呢個狗官害手足

[一人一信]投訴呢個紅官！！智障清潔工被判8個月！

大家唔好俾呢單沉底呀 幫手寫多封

p牌軍到

投訴師

好！！聽日一齊推多個新post

Push!

推 投訴紅官

port死條撚樣

推吖

Shut up and take my letter

大力一推

行動post
大家幫幫手

麻煩你了
一齊推

聽日會印同寄

但宜個版本我覺得要修改下
無其他案例助證
相信入唔到

利申 非法律人士

呢單好似申請左上訴，投訴form要填上訴編號

邵家臻篇文可以作為另一版本

好 我就係見唔到

我知道啊 但係唔知道點樣修改 所以先係連登搵高手幫

推呀屌！

推聽日寫

其實有冇諗過係應該投訴去歐盟美帝，而唔係投訴畀港共正苦呢

你投訴畀港共，咪又係訓斥幾句，過一陣冷河，最後又出返嚟

推，聽日寄

Pishhhhh

聽日print信

RT !

721 831
推

推！！！

Pushhh

一定寄
叫埋身邊朋友，同事做

用2015招顯聰案例, 阻差加拒捕才囚三週

寫

email係咩？

上熱門呀

喺人嘅就同我即刻寫信

加推

推呀

上

熱

推

唔好再比紅官害手足

門

推!!!

嬲無用架大家

投訴個閪官就有用

幫手推推

#粉嶺裁判法院第一庭
#蘇文隆署理主任裁判官
#0727元朗
#裁決

劉 (23)

控罪：阻差辦公

案情：被指阻礙PC15871陳沛然執行職務 (推進防線)

當時在馬路上有數百位人士參與非法集結，警方有權瓦解羣眾，作出驅散及把正在參與非法集結的人士趕去橫街。

裁判官指，被告故意阻撓警方推進，希望警方給予示威者時間離開的行為是在迫使正推進的警員背棄職責，不合理。當中，被告令PW3的行動不便，阻撓其工作，令他不能堅守崗位。除外，被告也影響當時正在向前推進的警方陣勢，打亂警方陣容，令警方數分鐘後才能重新部署。警方向前推進的行為合情及合法，推進決定及行動比例也不過分。

被告的阻撓迫使警員將他推至路邊，令被告跌倒。法官認為，在驅散的過程中，推撞的行為是無可避免，後果自負。

‼️罪名成立‼️

辯方求情：
被告2017年社工高級文憑畢業，為一名關心社會的人士。他曾參與不同的社會工作，例如在2016年關注學生自殺的情況、關注智障人士，證明被告熱心關注社會的不同福祉。

辯方交出兩件案例，分別為有關交通的阻差辦公案及在2014佔領行動的阻差辦公，希望能夠減輕刑罰。

辯方律師指出，被告為一名社工，一經定罪，社工註冊局能作紀律制裁。而且，被告在第一次提堂時仍穿戴着頸箍及病人服，身上仍留有瘀傷，上庭時違反了醫生的留院指示。可見，被告已經承擔行動帶來的後果，所以建議罰款作為恰當的判刑選擇。

除此之外，辯方律師指出根據片段，當時被告並沒有作出襲警的行為、沒有手持任何器具，只用了其身驅阻撓正在執行職務的警員。事發時只有一人，不見同伙，也只有一名警員受到阻撓。

裁判官指當時示威者正在參與非法集結，他們情緒激動，有人向警方投擲磚頭、雜物，更用激光、強光照射警方，因此警方有必要作出拘捕。惟被告有規模地聯同兩位疑似社工的人士一同阻撓警方推進，而這行動成功妨礙警方陣營前進數分鐘，令警方的示威者拘捕行動難上加難。過程中，警方多次勸逾被告離開，但被告也沒有理會警方要求。

判刑：即時監禁1年‼️

辯方就刑期提出上訴，但由於上訴所需時間會比刑期時間長，引致不公義的情況發生，辯方因此提出保釋的申請。除此之外，辯方律師指被告沒有任何刑事紀錄，不應以監禁作為刑罰，即使嚴重如襲警罪，也不會有如此嚴重的刑罰。辯方沒有呈交任何報告，所以希望能夠在保釋期間索取有關被告的報告，令法官對被告的回報有更仔細的了解，希望裁判官能再考慮有關的判刑。

❌裁判官反對保釋申請❌

被告即時還押‼️手足請送車‼️

(感謝臨時直播員詳細記錄！)

應該係粉嶺裁判法院唔係區域法院

btw唔係粉嶺裁判法院咩？

ok

Push
重有吳重儀呀

建議唔好用反問
反問好似警甴記者會咁

係咪要全手寫
無得係word document 入面打完再print?

留名

推 我泥緊都要俾佢審 真心絕左望 各位手足幫幫手 我唔想坐監

cls 依家係咪搏出位 ?

cls 重到咁仲唔批

推爆條撚屌

用埋03年終審談立徽案, 和警方理論不構成阻差辦公

盡做

推爆

社工無罪
黑警無班
狗官放肆

手足堅持呀

我即做

要email定寄

蘇文隆在審理FLCC3419/2019案時極為偏頗，有違反《法官行為守則》之嫌。原因如下：

首先，蘇文隆在判詞中的理據偏執於警察的立場。蘇文隆指被告的行為阻撓警方推進，令示威者有更多時間離開，是在迫使正推進的警員背棄職責。蘇文隆亦強調警察當時驅散示威者的重要性。相信蘇文隆同意示威者散去是當時最佳的結果，但他卻假定警方高度介入是唯一可行的方法。被告作為備受尊重的社工，協助示威者離開現場，恢復秩序，亦是常人能理解亦可行的方法之一。被告的行為甚至可以令警方不使用武力情況下驅散示威者，這是協助警方履行職責的行為，而非令警員背棄職責。在蘇文隆的腦中，示威活動如何處理已經既定答案。這不禁令我懷疑蘇文隆作為裁判官，對社會運動有既定立場，對被告造成不公，情況令人擔憂。

另外，蘇文隆誇大被告為警方帶來的負面影響。蘇文隆指當時示威者正在參與非法集結，因此警方有必要作出拘捕。蘇文隆續指惟被告有規模地聯同兩位疑似社工的人士一同阻撓警方推進，而這行動成功妨礙警方陣營前進數分鐘。蘇文隆的結論令人腦洞大開，令人摸不著頭腦。現場一大群防暴警察，數人之力根本不可能阻撓到警方的行動。相反，警察對一個手無寸鐵的社工使用不必要武力。同樣地，本人擔心蘇文隆有既定立場，才有如此偏頗的結論，情況令人擔憂。

請司法機構盡快調查蘇文隆的言論及行為。若有違規，應嚴厲懲處蘇文隆。

我懶人都做 有冇人同我一齊

我已經寫埋template畀大家

樓豬請pin

大家需要去呢個網下載Word/Pdf
填完print出嚟
寄去金鐘高等法院大樓投訴法官行為秘書處

Template如下：
蘇文隆在審理FLCC3419/2019案時極為偏頗，有違反《法官行為守則》之嫌。原因如下：

首先，蘇文隆在判詞中的理據偏執於警察的立場。蘇文隆指被告的行為阻撓警方推進，令示威者有更多時間離開，是在迫使正推進的警員背棄職責。蘇文隆亦強調警察當時驅散示威者的重要性。相信蘇文隆同意示威者散去是當時最佳的結果，但他卻假定警方高度介入是唯一可行的方法。被告作為備受尊重的社工，協助示威者離開現場，恢復秩序，亦是常人能理解亦可行的方法之一。被告的行為甚至可以令警方不使用武力情況下驅散示威者，這是協助警方履行職責的行為，而非令警員背棄職責。在蘇文隆的腦中，示威活動如何處理已經既定答案。這不禁令我懷疑蘇文隆作為裁判官，對社會運動有既定立場，對被告造成不公，情況令人擔憂。

另外，蘇文隆誇大被告為警方帶來的負面影響。蘇文隆指當時示威者正在參與非法集結，因此警方有必要作出拘捕。蘇文隆續指惟被告有規模地聯同兩位疑似社工的人士一同阻撓警方推進，而這行動成功妨礙警方陣營前進數分鐘。蘇文隆的結論令人腦洞大開，令人摸不著頭腦。現場一大群防暴警察，數人之力根本不可能阻撓到警方的行動。相反，警察對一個手無寸鐵的社工使用不必要武力。同樣地，本人擔心蘇文隆有既定立場，才有如此偏頗的結論，情況令人擔憂。

請司法機構盡快調查蘇文隆的言論及行為。若有違規，應嚴厲懲處蘇文隆。

請勿搬字過紙，請稍加修飾

推啊！！！！！！

手足們 唔好話咩冇用 唔做你又知？靠哂你地啦手足上

招顯聰一案 法院案件編號係KTCC582/15
同今次單案類似 冇判襲警 而且判得4個禮拜
咁多位要增加說服力可以寫埋呢個

推啊

大家需要去呢個網下載Word/Pdf
填完print出嚟
寄去金鐘高等法院大樓投訴法官行為秘書處

Template如下：
蘇文隆在審理FLCC3419/2019案時極為偏頗，有違反《法官行為守則》之嫌。原因如下：

首先，蘇文隆在判詞中的理據偏執於警察的立場。蘇文隆指被告的行為阻撓警方推進，令示威者有更多時間離開，是在迫使正推進的警員背棄職責。蘇文隆亦強調警察當時驅散示威者的重要性。相信蘇文隆同意示威者散去是當時最佳的結果，但他卻假定警方高度介入是唯一可行的方法。被告作為備受尊重的社工，協助示威者離開現場，恢復秩序，亦是常人能理解亦可行的方法之一。被告的行為甚至可以令警方不使用武力情況下驅散示威者，這是協助警方履行職責的行為，而非令警員背棄職責。在蘇文隆的腦中，示威活動如何處理已經既定答案。這不禁令我懷疑蘇文隆作為裁判官，對社會運動有既定立場，對被告造成不公，情況令人擔憂。

另外，蘇文隆誇大被告為警方帶來的負面影響。蘇文隆指當時示威者正在參與非法集結，因此警方有必要作出拘捕。蘇文隆續指被告有規模地聯同兩位疑似社工的人士一同阻撓警方推進，而這行動成功妨礙警方陣營前進數分鐘。蘇文隆的結論令人腦洞大開，令人摸不著頭腦。現場一大群防暴警察，數人之力根本不可能阻撓到警方的行動。相反，警察對一個手無寸鐵的社工使用不必要武力。同樣地，本人擔心蘇文隆有既定立場，才有如此偏頗的結論，情況令人擔憂。

請司法機構盡快調查蘇文隆的言論及行為。若有違規，應嚴厲懲處蘇文隆。

請勿搬字過紙，請稍加修飾

sorry 啱啱打多咗隻字

大家幫手推下

休息下先

一陣再推

推, 加入投訴師行列

紅官真係好撚仆街

大家需要去呢個網下載Word/Pdf
填完print出嚟
寄去金鐘高等法院大樓投訴法官行為秘書處

Template如下：
蘇文隆在審理FLCC3419/2019案時極為偏頗，有違反《法官行為守則》之嫌。原因如下：

首先，蘇文隆在判詞中的理據偏執於警察的立場。蘇文隆指被告的行為阻撓警方推進，令示威者有更多時間離開，是在迫使正推進的警員背棄職責。蘇文隆亦強調警察當時驅散示威者的重要性。相信蘇文隆同意示威者散去是當時最佳的結果，但他卻假定警方高度介入是唯一可行的方法。被告作為備受尊重的社工，協助示威者離開現場，恢復秩序，亦是常人能理解亦可行的方法之一。被告的行為甚至可以令警方不使用武力情況下驅散示威者，這是協助警方履行職責的行為，而非令警員背棄職責。在蘇文隆的腦中，示威活動如何處理已經有既定答案。這不禁令我懷疑蘇文隆作為裁判官，對社會運動有既定立場，對被告造成不公，情況令人擔憂。

另外，蘇文隆誇大被告為警方帶來的負面影響。蘇文隆指當時示威者正在參與非法集結，因此警方有必要作出拘捕。蘇文隆續指被告有規模地聯同兩位疑似社工的人士一同阻撓警方推進，而這行動成功妨礙警方陣營前進數分鐘。蘇文隆的結論令人腦洞大開，令人摸不著頭腦。現場一大群防暴警察，數人之力根本不可能阻撓到警方的行動。相反，警察對一個手無寸鐵的社工使用不必要武力。同樣地，本人擔心蘇文隆有既定立場，才有如此偏頗的結論，情況令人擔憂。

請司法機構盡快調查蘇文隆的言論及行為。若有違規，應嚴厲懲處蘇文隆。

請勿搬字過紙，請稍加修飾

樓豬幫手pin得唔得

Pin左！

感謝大家
應承左我嘅真係要寄信啊
謝謝謝謝 辛苦了

推
除左呢單 好多手足都比呢個狗官害死

推到佢仆街
真係唔可以再害手足

Do it tmw

Hooo promise meeee

Real!!!

手土

p

有喇 自己再改下字眼啦

推一下。

屌推到有templet

嬲呀寫投訴信啦！

Pin咪有

唔可以慣！

Pin有

推到佢仆街

見到！但希望有高人再改改

推佢老母

蘇文隆

吳重儀你條仆街

蘇文隆你條撚屌

郭偉健你條人渣

嚴舜儀你條八婆

香淑嫻你條臭西

羅德泉死老野

自己再改改啦話明template

杜浩成你條傻鳩

彭寶琴你條八婆

係！

推推推推推推

紅官死全家

其實量重要過質希望大家真係寄
跟Template改少少 內容合理就得

P牌推

thanks連仔 有愛

不要哭了！！
我地一齊send投訴信 跟住救佢出黎！
辛苦你了

寫呀！

！！好

推！投訴師出動啦！！！！

gogogo

推

還我公義

投訴

上左熱門未

呢啲正經post就上唔到熱門

推！！個仆街仲跟緊好多暴動case嫁！！再咁落去個個都坐嫁喇！換走蘇文隆 救得一個得一個

隔離post見到

支持

以我以前做customer complaint handling 嘅經驗，你投10隻同100隻都會consolidate 做同一隻咁集體處理

但1 隻同0 隻就好大分別。係要跟vs唔使跟嘅分別

要hard copy

推！一陣返去公司print

另一點
警方驅散唔係目的亦唔可以話係職責，警方職責及目的係維持秩序。
驅散及推進係手斷，而且係激烈嘅手斷會做成市民及社區危險。社工未有阻止警方維持秩序，而更放慢以幫助現場氣氛緩和以維持秩序。相對，穌官主觀地認為只有一個方法處理現場情況，亦未有客觀分析及平衡情況，而偏頗警察證供做成不公平情況。

純粹參考

推呀 我記得佢仲要審一堂廿幾個救poly手足（暴動）

推！！！
做嘢啦手足們

二連推

三連推

推返上去

push 又係仆街紅官

推!

大大力推!!!

推推推!!!!!

推推推推

利申：今日寄

Push 仲有吳重儀

改緊封信陣間寄
PUSH

謝謝妳
記得叫埋朋友一齊寄 麻煩哂

推死隻狗官

唔該曬！！！

係啊 屌佢老母
心都痛撚埋
改變下個制度啦
我唔係要佢做唔到法官
而係佢真係唔可以再處理政治案
之前已經好多次 倒不如我哋真係投訴到佢收皮
咁就唔會再有下一次

麻煩你地

謝謝妳！
大家可以參考下

起身就幫手推啦

負評個6個全部都即刻安息thanks
感謝你

我之前都投訴左另一個,
我唔識搵個檔案no
所以只要有巴絲搵到, 我就會出手幫

有number ahh!!!
幫幫忙please !!

上網係word打完寄信呀ching

有呀

揀填寫word表格

唔駛唔該大家都應該做嘅,多謝樓主開post. 唉屌越改越嬲索性打個封
另外好似話唔俾佢上訴?

俾佢上訴啊！！

蘇官有批准佢上訴
但係我搵唔到上訴偏號
唔知係唔係未出

推推推ushhhh

准上訴
但唔准保釋

咁上訴編號空左佢就得?

空左佢先
而家最緊要快

一定要投訴

想問法院或審裁處名稱填咩？

陣間寄

再推 推到條仆街死為止

留名 一陣搞